根本得反社會人格 心理變態 憤世嫉俗既人先諗得出三色豆炒飯呢種食品毒瘤

即係連登仔

即係樓主自己

其實唔止，我老母仲會煮三色豆麵